大家覺得蘿莉控等唔等於戀童？

大家點睇？

FBI

本人兩樣都唔係

等於

=

根本係

屌你老母就有份

係，一樣變鳩態

根本就係 明明戀童 就將自己既癖好包裝下改個好聽D既名 等自己睇落無咁變態
識條友話自己係蘿莉控 同戀童唔同 仲講到好理所當然咁